https://plugins.jenkins.io/parameterized-scheduler/ - плагин jenkins, необходим для отладочного тестирования производительности
https://plugins.jenkins.io/schedule-build/ - плагин jenkins для планирования ночных запусков, необходим для тестирования производительности 
https://www.influxdata.com/downloads/ - опенсорс временная база influxdb, необходимо для хранения бизнес-метрик при проведении тестирования производительности, инструмент не поддерживает prometheus "из коробки"
https://hub.docker.com/r/mockoon/cli - клиент инструмента "mockoon" (для разработки заглушек) под размещение в контейнере, необходим для тестирования производительности
https://mockoon.com/ - gui клиент "mockoon" для разработки заглушек, необходим для тестирования производительности
https://jmeter-plugins.org/ - ресурс с плагинами для apache-jmeter (подача пользовательской нагрузки), необходим для тестирования производительности, в папке "Jmeter_plugins_libs" находятся плагины и .jar файлы-зависимости
reportmaker_main-master.rar - python проект для автоматизации построения отчётов по результатам тестирования производительности, зависимости в requirements.txt
sql_to_redis-loadtest.rar - Java/spring/maven проект для автоматизации подготовки, хранения и использования тестовых данных через Redis, зависимости в pom.xml
Redis-x64-5.0.14.1.msi - клиент Redis, noSQL база данных для хранения тестовых данных, необходим для тестирования производительности





